
                      Halloween 2018 revive y mantiene la esencia que tuvo la de 1978. Me fascino como se combina la atmósfera clásica con el suspenso actual. Sin abusar del gore absurdo Michael Myers volvió a poner los pelos de puntas en las salas de cine.
        
            